木天貓Cafe 劉澤X肥仔 仆街實錄

由男爵貓舍，木天貓，鬥勝工房。條肥仔做過幾多仆街野，有無苦主分享下？

鬥勝工房 垃撚圾
發夢聽講過，佢地之前租人地嘅場搞乜撚嘢補習班，為左賺錢 明明個場地唔夠枱櫈都仲收人，最後有啲學生要企係到上堂
聽講嗰2日佢賺左廿幾萬

仲有，發夢聽到佢間補習社幫人補習之餘，仲有搞繁殖動物賣。又有養豬，但養係廁所到

中學師弟...比我搵到呢條仆街真係打柒佢

lm

唔係租人地個場，係爆poly嘅班房。

佢好撚多分身，電話號碼都幾個。好似讀傳理出身。

一蚊都無比